人嘅麻木真係好可怕...我老豆係深藍

上個月佢見到示威者拆尖沙咀國旗激到面都紅晒

到岩岩佢見CCTVB報導沙田有人玩國旗，心平氣和

最後都只係屌一句林鄭冇撚用

勇武萬歲！事實證明越係勇，藍絲越係頹

習慣就好了